## フリークエストプランニング

*計算結果は参考用です*
- **プラン/効率**：
   -プラン：計画する材料の数を設定
   -効率：各材料の重みを設定
- **最低AP**：低いAPでスキップしますが、各アイテムに少なくとも1つのクエストがあることを確認します
- **クエストプログレス**：このプログレスでインストールされていないアイテムはプランから削除されます
- **プラン目標**（プランページのみ）：最小AP、最小回数
- **効率タイプ**（効率ページのみ）：20APドロップ率ごとまたはゲームドロップ率ごと
- **ブラックリスト**（プランページのみ）：クエストブラックリスト
- 材料名をクリックして材料を切り替え、アイコンをクリックして材料の詳細を表示します
